[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6185)

估佢唔開

奧，west！